$450 坐咗成兩個月

又係時候洗板啦！！！

比機會你再高J